🇳🇬 阿仙奴贏死熱刺，我幫波台熱狗含撚！

贏1球幫一隻熱狗含，排位如下：
1. n ben
2. kagawa
3. 拉車
4. milk

Gchi

義和碑入波/助攻，我比哂全部吊屎眼！

唔撚想比你隻死黑鬼含呀，收皮啦

嘩屌咪搞d咁既野啦

狗會水㓎，熱刺平手執錢

ching好餓下

呃撚含

返高登含何仔啦

幫你老豆含啦, 你老母掛住幫我含都有D唔好意思

收皮啦吊爆你老尾臭化西！

我都唔想含牙簽仔，所以排你最後

t11好狼

NBen最大碌？

樓豬又呃撚含

all rubbish

樓豬咁都入唔到

2和b食屎 今日有波入我用手指幫你抆屎

18.5cm

推

死熱狗插水

還番球12m好正路

你射好d咪有得含囉